唔該幫我將啲條片推上國際

解散警隊係唯一出路，根本有牌爛仔，打完人扮冇事，un晒腳係度串

解散警隊

好仔唔當差

推啊，警暴，back up

Push

失晒控，有鏡頭都咁樣，冇鏡頭情況下⋯⋯

push

推

痴撚線

推呀

cls

Cls

仆街黑警，一定會有報應嘅！

推

甴近平

推
夠晒精簡

叫佢冷靜都曬氣

今日好多片
能唔能夠成為子彈就睇我地點樣幫佢地宣傳

痴撚線失撚哂控，點撚解咁耐以黎一個都冇停過職

又係成班掛住影相拍片

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

等你帶兵大將軍

twitterrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

，

DLLM 點解冇人還手
俾人恰到上心喇
成撚日話反抗反抗
得個講字

112

屌

根本班警察都當左自己係皇軍
鐘意打人就打人
紀律部隊? 邊度有紀律?
皇權就有, 對平民咩壞事都做盡,
大家真係最好有共識, 眼前呢班先係真正暴徒, 就算集體自衛反擊都唔過份

警方打人唔拉人，好清楚

叫我？

佢驚春，佢完全冇記印。
就連個頭盔都冇所謂行動編號

根本完全認唔撚到係邊隻狗 梗係做乜都唔驚 好撚嬲

屌你老母毅進仔

好撚仆街

Twitter

Tui

幾撚時死？

真係忍唔到啦

反抗啦

tv

發夢發到
有一刻係想拎D野隊林佢地

依家係嚴重到連和理非都唔比面照打照噴啊
和理非可以做咩啊 咪得把口同手機囉

上次將軍澳落街散步俾畜龍打爆頭又係咁即閃扮晒野

見到手足淨喺講好嬲同話班狗痴晒線真喺好灰，大家唔好淨喺得把口啦，11月2號出嚟啦好嗎，成日都話嬲，成日都淨喺得個嬲字，乜都唔做，嬲完就算，有事一齊壓上去好嗎

屌你老母睇到好撚火

本來就係爛仔
之前有人看住
而冇人理 做咩都得

垃撚圾

Twitter,Facebook,Ig
All share

屌好撚嬲

有邊撚個唔想

屌佢老母軍閥

發神經

點解可以咁仆街

得罪講句 佢明知咁做冇後果

啲狗死全家都唔夠

Twitter Reddit

Wa

香港自治先係出路

和理非就係要做下被捕師
受傷師
幫濫暴戰線爭取子彈架啦

Twitter
Hongkong police
Police state

外國戰線冇結果 只可以本地解決

打完唔拉 謝sir點解釋

大家要識自衛 佢地已發癲

Dllm 做乜都冇後果

完全痴線
個社工無做任何嘢衝擊
就咁噴埋去
如果用番以前朱經緯單案個標準
依個恐怖份子一定已經坐緊監

阻膠呢d時候就唔見曬

收嗲啦今日五毛又現形
前幾日你啲留言比較正常架喎
精神分裂？

屌你老母癡鳩線

係呀 吹咩
旨意你地革命死得啦
個個企哂係度
By popo

High 左野啦班狗

CLS, 黑警打人有理，合法打人

cls 推

呢場運動等收皮 好嬲 之後上街淨係識口嗌反抗 有事就即跑走 我係狗都笑 反正任打唔嬲 咪再口嗌 做吓實際行動

ppish

阻膠都係休班警/臥底

除左好嬲仲可以點做
有冇人教下我地

我或者我既親人比狗打既話我實還拖

幾時先全民勇武？

依個五毛鐘意玩分化早幾日block咗

再推 屌你老母

😡

Dllm

屌啦星

721 831 101

成個行為都係古惑仔咁

班狗仲要覺得自己做嘅嘢係正確 真係痴撚線

忍無可忍

串撚到 仲仆街過d黑社會 而依班人居然係合法拎槍

Twitter
Hong Kong

繼續嬲啦，我真係冇眼睇，香港人垃撚圾！

班mon po狗自己好好睇清楚啦 屌你老母

pp

甴近平

各位捨得用twitter未

完全為所慾為

星期六你就知死

無力感

兜口兜面噴spray 仲要係女人射女人

推
推
推

解散警隊 刻不容緩

天下警察一樣黑
警黑問題源於政府
解散重姐無補於事

推啊啊啊啊啊啊啊

愈來愈癲

推上國際 真係有牌難仔

發夢發到再唔隊林D狗, 死既將會係示威者方

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

成個爛仔gum

屌你老母死黑警

放上twitter 啦

恐怖到已經唔再怕鏡頭
因為跟本冇人制裁到佢地

其實有冇發現係班狗唔會有so 你
佢係扑爆你個頭又點
Wow 又多粒核彈，追究佢lu, 搵乜柒pprb 然後反告你轉頭
香港人，出得黎唔一齊反擊既同係到做鍵盤戰士有咩分別

死仆街林鄭出嚟望下 啦。仆街。黑警死清光

冷氣軍師？現場做到啲咩？個個都輕裝或者街坊look，跟隊打波？個到起碼50個防暴，係馬路前後都有

PUSH!!!

唔好話得分化撚乜乜柒柒啦 講事實咋 醒啦 俾人打夠未呀 大家等緊咩呀 期待緊乜呀 諗清楚先好再行出黎啦 唔好累人累己啦

Twitter ar
Tag soloman yue

Pish

有冇twitter post可以retweet呀？

push.....

睇你示範

咁都返屋企算

推...又要辛苦文宣組

屌佢老母要廣傳

睇完呢條片勁嬲

已tweeted

屌，柒左，覆錯POST，我笑係太子果單，各位sorry，btw已推

有無人可以應承我
如果捉到落單popo
一腳踢尻佢春袋

徐家(烱)同音Y8312422/Y8312425

屌你老母除gear佢乜撚都唔係

屌個女人把聲好W煩，黑警打人需要理由？？？

屌個女人把聲好Q煩，黑警打人需要理由？？？

再推

呢班叫做警察？

邊個係暴徒，打你老母

推！！

推。

死黑警

睇到好撚嬲

Chinazi

推推

屌佢老母！！

仆街

推啊屌

唔好意思，我情緒有啲唔穩定。借問聲哎 "夠啦夠啦" 嗰啲去左邊

dklm

黑警死全家

推上去

當差正pk

Really bad attitude.......

The mask become their license to commit international crime.

我屌你啦

....

朱狗都要坐監 呢啲唔係唔使呀嘛

一定要推

死畜生，必須入浩園

p牌照推

解放軍幾時尼射撚死班黑警

BlueC /CCP have put in LOTS of resources on ALL online programs to do brainwash everyday on all people.

English subtitles are added too!!

Media is always their MAIN weapon. LOW cost, BIG impact, FAST !!

CLS 根本係唔岩聽就噴

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

This is HK police. Welcome to HK

SEND 埋去比焦土之母

再推呀屌你老母！

個陣有個男仔幫個社工推開隻狗然後有幾隻狗即刻轉頭禁個男仔落地然後拉咗 點解咁傻啊佢

痴鳩警

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

債多不愁

打一個就係罪
多百個就係雄

推上國際，有twitter reddit

推上國際

CLS

真係香港警察黎
唔係公安都咁...

點解香港人去到今日
對住依班黑社會仲可以忍住唔出手
咁多人，肯一齊上佢地敢咁寸？
輸左真係自己攞嚟
肯付出既人太少
齋課金當支持下無撚用嫁

擺曬啲片上twitter同reddit然後同我瘋狂推post啊 特別係reddit r/HongKong嗰度好多資訊

一定要清算呢班魔警

屌 無啦啦衝出去打完人 就拍拍蘿柚走 痴撚線

推丫popo

好可惜..影唔到打個下個陣附近發生咩事..巳經估計到PPRB可以點拆(理直氣壯版):ER..係啦..根據返現場同事回報當時有蒙面/市民作出遙亂公眾秩序所以上前拘捕..期間有在場人士阻差辦公所以唯有使用適當武力驅散..我要講既係咁多..(輸人唔輸陣版):如果有任何認為唔滿意/不公可以向我地警察投訴課投訴

人渣,香港學校典教尼D人出來？

屌佢老母

推 好嬲

推！

屌你老母 睇到堅嬲
成班冇腦垃圾黑警

話時話幾時開始班垃圾黑警可以光明正大咁叫香港市民做曱甴，佢地班高層都講左唔理想，但唔需要改善?定係又壓力大所以無問題

有牌爛仔 eq 極低

推到社工提告

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

重演831太子

推爆佢
又係學生記者拍
101又係

dklm死黑警

牛仔褲條撚樣unun腳好威咁
點算好

大家可唔可以唔撚好嬲完就冇撚咗件事

將呢兩日所有片放上Twitter

推!!!!!

PUSH

推啊屌你老母死黑警

佢最後叫社工含撚？

痴撚線
又發癲

大家係咪應該注意下
執法者違法，點解無執法者拘捕佢

DKLM

屌你仲咁撚串

正仆街

打完人可以扮野走開，Leader擺明縱容下屬，朱經緯啲刻心情，解散警隊啊仆街

[有片] 失控瘋警衝向人群歐打社工致爆頭 兜面噴胡椒

一條短短地既片已經簡單講解晒警暴既嚴重性，解散警隊，刻不容緩

成班垃圾

啲條片真係要推比其他國家既人睇

淋奠，又話有上連登，快啲入黎睇啦，你老母個臭西

唯一一個有冧巴嘅
1928X
原片應該夠高清睇到

原諒驚方？ 我屌你老母啊

越嚟越失控，大大個鏡頭影住都敢做 痴撚線

721831

完全無哂人性。。。

入晒魔
制止唔到只會更癲

黑警

嬲完就要Share Twitter 啦手足

班仆街幾時死呀dllm
等天收啦死黑警

俾人踩到上心口
不過都係得返把口：好嬲啊

831

鏡頭下都咁
冇影住果陣點

...

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

要整返英文字幕先

推推推

越病越深..

下次唔順眼衝過黎開槍

吊你老冇死黑警

噴完行開係咪心虛？格黎個個都check 一check 個面罩有無帶穩先，怕比人認到，做人做到咁不如算啦，垃圾

推呀痴撚線呢個

唔讀書低學歷低EQ
垃圾警察

當差正仆街

屌 on9

any twitter link?

up

Diu

黑警真係以為無後顧之憂 天真

推！！！

各有分工啦，唔影你知西呀？有撚冇腦

真係痴曬線，咩原因打人？噴pepper spray ？！！！
好唔make sense!!!!! 要推上國際！

推 dllm死黑警

當差正撲街

正一垃圾爛仔 警察個名比你地搞到臭晒
神憎鬼厭

推！！！！
估唔到係香港竟然有一日要講依句：
你老母重有王法既

112維園見

有鏡頭都可以亂打人，無鏡頭更加

所以大眾市民咪信唔過狗隊lo，點解比狗咬時，d人自動開名而唔係好似以前dup低頭唔想比人知身份？狗隊無諗到咩？

唉, 慘啦, 我開始嬲到想逃避唔想再睇呢D片

死黑警，恐怖分子

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

甴近平甴近平甴近平甴近平

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

Dllm個死爛仔

正一死垃圾

香港警察正一垃圾，乜呢家低能都可以當差

back up

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

有瘋狗症

搵手足 backup 呀